著衫都係好唔環保, 香港幾時搞人人裸體?

制衣係高污染產業, 漂染果D更加係嚴重污染, 請大家唔好再著衫, 為環保出一分力

戴套都好唔環保
我地一齊唔戴套lu

一lag lag左四個出黎